其實ig shop喺邊入貨？

有時喺ig睇啱款想買，但又唔想益班seller 咁佢地除咗出國代購仲有咩貨源

淘寶

淘寶、iherbs、amzn

champion dickies 都淘寶

push

淘佬叫囉

champion dickies 都IG SHOP 買？

邊個話真 佢話真你又信？
大撚把車個牌當真野賣

依家淘寶啲假野好似真
有個fd 著左件nike 褸幾年後先同我講係淘寶野 幾年黎都冇人問過佢